認唔認同理大一役係災難性失敗

求大家反省 非分化
認為呢一役真係損傷慘重
不得不承認 係沉重教訓

最初中大個時 有理大人話要守 我地一眾巴打都分析過
勸過話 唔好守理大 四面受敵 地利不佳
卒之出哂事 我地所有人都無私去救
去到最後 理大人投降既投降 爬出去既爬 苟且偷生
連 榮譽一戰 都講唔上

同中大係天淵之別 面都輸埋

淨係想講 再有同類下次 希望聽下手足勸
無把握既仗唔好打
唔好害死所有人

話贏咗嗰啲到底諗乜

呢幾日 有二千手足 被拉 點解大家 可以當無事發生
認真檢討下都無？ 明明好撚沉重

Thanks to 陣地撚

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

陣地唔係原罪 中大 就真係贏
問題係 選擇據點

中大贏都係因為中大人向心力夠
有份量嘅校友出聲
一方面停狗嘅行動
另一方面叫走中大學生炸

係 就係想講 理大班 __ 有頭威 最後點解可以散成咁
咁唔齊心

不過極多人 一早讚過中大手足 係掂 原來真⋯⋯

借個位

[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

哇有好多和理化進化咗呀
但有冇諗過進化都要道具 捉咗千四個換嚟嘅所謂進化

絕對係失敗，但只能夠當教訓啦
共產黨都輸咗延安，之後要長征
我哋要贏戰爭唔係贏戰役
唔好再守任何地方

你睇下我上一個post既留言
真係睇到我吐血

唔認同
中大poly再次喚醒左一大班新血

整爛咗幾架車囉
屌係咁拎嚟打飛機
人地唔識維修嘅？退場個零禮拜就再上得場啦
係鼓舞士氣嘅事 但唔代表贏咗囉

PolyU 一役 = 香港版black hawk down 「摩加迪休」之戰

美軍為左救4個人 10多名美軍陣亡，73人受傷

我哋為左救poly 入面手足 200幾人被咬告暴動

輕忽、大意與自以為是，不只存在1993年的美國陸軍士兵心裡，參與「摩加迪休之戰」的計畫指揮官與參謀人員更因「勝利病」（Victory Disease）犯下致命錯誤─其先前已經6度使用類似的突擊戰術執行任務，就算民兵再欠缺組織與反省能力，也足以確立可識別與利用的反制模式。

如同我哋贏咗一場陣地戰 就想繼續死守佔領地

不過都反映我哋都有相同嘅價值
"No Man Left Behind"

你去坐十年再講

做好聽朝黎明先分析得唔得
拉

其實真係明，好唔撚想輸！
但係。。。手足們，講真，香港既未來同你地既生命，
我會揀手足既生命

好多謝你地希望大家冇事

我有幾個fd失左蹤啊

認同， 呢次失敗打擊好大
唔止多手足俾人拘捕...
佢依家圍住間學校其實亦都係俾緊心理壓力其他同路人 製造白色恐怖
有人可能心理上會驚左

而且今次亦少量分化左我地，18 歲以上/ 以下， 留守/ 自首
抄左身份證果d 應該亦俾左唔少心理壓力佢地

其實呢次可以話損失慘重， 但我地更加要堅持落去， 唔係點對得住被捕手足

岩 巴打分析精準 即係同呢幾排有人話「浪費主義」抗爭一樣
唔理後果 只要齊心

無人想反省⋯

我有兩個係真係入左⋯

咁多人被拉我覺得其中一個原因係有好多和理非今次第一次做勇武，無咩經驗，所以先比狗咬

要認真檢討

聽日黎明行動完咗
晏就可能又唔知邊度打緊 開post「打完xx先分析得唔」「等poly啲人岀哂嚟先分析得唔得」
夜晚開post 「阿sir咁夜岀post呀？」
等到早晨 「唔使黎明呀 行動post要緊 拉」
無限loop
差唔多兩三個月係冇認真討論反省過

係 唔應該太悲觀 如果 犧牲 能夠換黎更大既進程⋯
只係希望 手足以後可以從詳計議 好好著重Planning 同戰略考慮 ⋯ 周全完美啲⋯

同意

做到齊心都還好...
但連poly 入邊既人都做唔到齊上齊落
事實唔係咁易
大家都有自己想法， 要留守真係要有大台， 要有將軍
場仗點打就聽果位將軍講，否則有d 走， 有d 唔走， 我相信poly 內士氣都一般

就係咁 我都想話 馬上出現了

最後 可出 「 世界末日後的各種檢討」

睇校長就知⋯

完全估唔到最後係咁....

唔係任何地方都唔守，要睇對家易唔易攻、自己易唔易守/撒
好似中大咁，事實證明陣地並非完全不可行
理大呢啲地形，你唔係忍者都走唔到，但又難守

我好擔心冇人影唔到嗰班

有人影到 毒打完都有得放返岀嚟 起碼條命仔仲喺度先
冇人影到 被消失咗都唔知咩事 唔通旨意班曱甴同你查案
發現我條底線越來越低 由點可以無證無據鳩拉㗎 去到唉你拉就拉唔好打就得 變成屌你打幾下洩完憤就放返佢岀嚟啦 個人仲喺度唔好失蹤就得了

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

中大贏好彩咋

不守城 不佔領

調整心態：勿以一地一時之得失為成敗，勿求一戰竟全功。
繼續打持久戰，秉承流水社運的原則，堅持長期抗爭

呢個真係其一 呢家好需要concern既位
無聲無息 最後唔知入面確實有幾多人
咁個啲人 被消失 咪又更容易

唔聽陳雲講咪咁囉

比人拉左1000幾人真係痴撚線

長期抗爭下 如何升級？ 定只係續點癱瘓 拖低經濟就夠？

朝早 尖東都已經拉幾百

失去咗嘅老手仲多過啱啱升lv嘅新手
仲要嗰啲新手要突破唔怕被捕死嗰個關口係極之難嘅事

夠啦，鞭夠屍啦
黑警開第一槍全城憤怒時..4點狗會有無割啊？

走到既人要深思係岩
但每日都開個POST吊佢地不如諗點win

中大係贏但唔洗放太大，同埋贏都好多因素，點講都好人地關鍵時刻有段王爺吳副校沈祖堯呢啲人走出黎

你唔好同我講理大都有曾鈺成，叫個撚屌食屎啦

而家個勢係好難短時間完場(三罷左一星期無效)
但再升好難(你見三罷有幾多人肯罷就知)
所以我覺得維持到已經好夠
一日未停就代表政府仲fail 緊

同意
而家擺明係政府心急想完

咁樓主你有咩具體改善方法
減低被捕人數

麻油冇咗隊火魔呀
班和理非揸住舊磚 幫手調酒叫進化咗
係嘅不過用咗千幾個進化道具吖嘛
進化係好事 但係要由突然被迫勇武 去到自發勇武 仲有一段隔離 未吹到令全民進化咁大

no more陣地!!!!

承認錯誤 就係Win既第一步 唔好成日為面子
呢家主要方向 唔係怪責佢地 要佢地道歉乜乜乜

割既 唔係邊範人 要割既係愚昧
點諗點win 你咪教下我

行動 係必要 但行動前 考慮下 都係想帶出既重點

最基本大家有共識啲 弊多於利 咪唔好做

懷疑我個fd係旺角有堆人完全影唔到

咪自我感覺良好
黑警要攻中大一樣收皮

問題係 中大一戰人地比個甜頭，你班契弟就以為贏左。驕兵必敗，就係咁解

Poly比人打到咁某程度上因為抗爭程度更大，中大相比之下根本不算得什麼。

理大再加之後嗰200個手足

真

TLDR: 中共不會出軍隊鎮壓，但中共從來沒有放棄「殺 200 人保 20 年政權穩定」的思維。香港上演的是一場慢鏡版六四，殺人鎮暴通過警察之手在每個區每天都會發生，這種事根本不會製造巨大而長久的國際輿論壓力。

可以將真正三罷作為一個升級目標
運動發展到今日搞兩次三罷都係強迫性，如果可以變成自發性，就真正做到升級

如果做唔到全面三罷，都可以試下分行業罷工先
假如每個星期或每個月都有工會吹雞而且成功罷工，一樣可以癱瘓經濟

當時共識咪就係留守

未守之前

Poly真係大敗
但我好明白poly手足心態
當有人攻打自己屋企，我諗唔到理由唔守護
真係好可惜poly有個咁撚可恥既校長

Poly手足
我地一直諗緊辦法救你地
你地唔好出黎住

係捉左好多人, 同時亦明白到, 炳強佢真係好鍾意好擅長陣地戰. 劉業成返黎之前, 佢指揮之下就成日陣地戰.

真係唔好打佢最鍾意最擅長果種.

但比起呢點, 萬幸係仲有唔少人走甩. 有四個字, 好值得諗諗.

有險可守.

法律撚佢地天真地以為有險可守, 而陣地撚都一樣. popo係一群, 你攻又攻唔贏佢, 守又守唔住佢的軍隊. 我地係平民. 就算講機動性, 都好蝕, 人地有車有交通工具, 有直升機現場定位有進入任何建築物權利.

唯一優勢係我地可以大隱於市, 唔比人發現. 如果離開左呢個優勢, 我地真係無任何優勢.

屌陣地撚, 我真係唔想. 邊個手足無做錯過? 過左去算數, 走得甩果D, 記住背後至少有3個人因為咁而捉左. 佢地行得出黎就預左, 但同時走甩都請記住, 你條命好重要 .如果你輕言死守, 變相害死好多想救你的人.

退場，唔代表認輸
因為敵軍係用緊21世界科技武器
手足仲用緊中古時代弓箭
相差起碼1000年
除左玩自殺式襲擊，認真，係冇可能硬碰

轉場玩、be water、做忍者
或者火雲邪神唯快不破既精神
先可做主導

個個都會錯, 尊重搵命搏既人, 但要認真檢討, 輪贏用常識判斷, 唔好搞D好高深既理論轉十九幾個灣諗野, 然後, 再一齊走落去.

唔好同我講咩分化割席 議事論事
成個流水嘅概念冇撚咗
感覺上似係啲人見中大咁成功想學人 但完全唔諗下地形唔同 理大根本完全唔適合死守

好同意你講既野

想釋放正能量
但事實擺在眼前

買個教訓 唔再陣地
但不得不說 如果大家每次都有尋日佐敦攻入poly嘅人嘅決心同衝勁 之後實力一定大增
尋日差啲攻到入Poly班佐敦手足好掂 早啲個班 非人踩人個段時間

推

個問題出左係佔領到
就算無比人圍捕
最後都會變成分化內訌
街頭攻防戰就不完美 可改善

不得不承認，其實而家勇武抗爭開始到樽頸
今次理工嘅慘敗，其實同大家開始少左反省運動嘅做法同去向有關。大家當初以為中大勝利，開始沉迷校園保衛戰，產生左莫名嘅戀戰；再者中大一役後， 好明顯對方係有吸取教訓，痛定思痛（中大守得住好大程度上係因為狗隻貪方便只由二號橋進攻，相對留左好多位有補給同人手入到中大，亦都明白進攻校園嘅代價係巨大。所以今次poly先有咁周詳嘅包圍網封死所有路口，完全隔絕poly)；相反我地只係識沉醉係中大嘅“勝利”一路打飛機，完全不思進取，唔識反省

但而家理大手足點算！？

係
唔反省係唔會進步

首先，今次真係好沉重

但爬得起既失敗唔係失敗係經驗

第一，唔係唔好打陣地戰，而係你冇地形冇時機打唔過，所以結論無必要唔好打

第二，Poly行動某程度叫拎個雞尾酒求人開路俾你，因為即使你攻下一條路，你根本冇信心頂到撤退曬Poly手足（甚至一半），所以好大程度上Poly掲露咗香港人既英雄主義

第三，對家好明顯睇中我哋唔會condom任何人既諗法而攻擊Poly，所以得兩個方法
1）將救唔到嘅人放棄，咁有機會會贏，但你願意變成共匪一樣？
2）聰明啲
呢個世界，所有野都係利益平衡，既然你正面打唔贏，就只有用下方法，最簡單就係開花開到對手覺得打Poly既所得細過放你哋開花既所得，即係狗對失去攻Poly嘅興趣

第四，呢句好殘忍亦預咗俾人屌，香港人太有良知同愛心，下次再預呢個情況希望大家冷靜甚至冷血，唔好見到入面手足好慘就衝上頭，要諗清楚點先可以最大機會得到更多贏面既方法

第五，大家send野前用下腦先，mon post狗is everywhere，可能係狗，可能狗乸，可能狗仔，可能藍屍，可能鄧生甚至777本人mon緊我呢段野，唔好再話乜鳩‘’我隊人係入面‘’‘’好多勇武係入面‘’，大佬我見到都會猛攻啦，靜靜地贏好唔好？

結論，依家係內戰狀態，麻煩大家唔好再玩玩下既心去玩，唔好一狀況緊張就癲曬，既然你哋揀咗冇大台，你哋就要負責任用下腦點先可以贏

地形好緊要
天時地利人和 理大冇得守

有人出post 話尋晚好多人出街所以贏

係，真係輸到pk
港共政府有最小嘅代價拉左最多嘅勇武

其實唔好怪前線手足唔撤

每一次企出嚟都一定有班散水撚話要走，立場唔夠堅定不論勝仗敗仗都好難打

同意 用血提醒大家be water

繼續罷工……封路……即閃……換裝去另一處再玩
拖拖經濟、大家開心又放心。

下次你去換, thanks

講左三日 講夠啦
推行動po 啦

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

之前就散水撚
依家就陣地撚
乜撚野都加標簽有咩用
明明溝埋一齊做到進退自如先係最理想

同意 恐怖襲擊一樣

校長點都好, 陣地都係failed

true

有冇諗過用油漆蛋我地勝算可能較高？

火魔法琴晚話咗我地知因為遠程嘅問題
所以一啲都傷唔到狗

但油漆蛋除咗可以完全廢咗啲狗(令佢冇咗頭盔)同水泡車嘅視野之餘
用雞蛋班狗又冇藉口提升武力

係 失敗到仆街

總之以後真係唔好再陣地 be water

有得安全走都話要死守(唔係聽狗走y zone)
唔棄城 搞到二千人被拉
入面既人又話要等人走哂先走

結果你唔走佢又唔走
咪宜家咁

打飛機，一個警察都冇傷丫。
醒啦，正攻係冇用嫁啦，之後警察只會愈玩愈重武器。

realpolitik

宜家出到閃光彈啦

push

總結一句，浪漫式抗爭害死人

因為中大一役 士氣好高 大家想係理大重演

其實無論邊到 水泡車一推 都係無得擋

但呢啲都係經驗 係失敗中學習 先會越嚟越強

我地一定會贏

而家咪就係退唔到囉
做乜啫

中大贏係因為暗渡陳倉
校長出信cover埋班學生
散曬水之後係中大搵到3900支汽油彈
其實狗講得冇錯
大學變左兵工廠

星期二見中大成條橋都係狗
武裝差距極大 已經知無可能陣地
屌左幾日無啦啦又到理大
屌你老母係咪一句象徵意義就大撚晒
好聲好氣理性分析就話人分化
其實死守撚先係俾人帶風向

中大都唔係贏 係和

唔係有各方賢達俾壓力狗

唔係有手足堅韌既鬥志

加上地勢 中大先會和

駁唔到 三日嚟出邊啲人咁多人為咗佢哋被捕
一個轉頭成班自首 代價實在太大
雖然好明白無人會理解佢哋入面經歷啲咩
但事實的而且確係因為依三日犧牲得太多 唔成正比

利申：有frd非自首被捕

係

係0，但士氣提升100，都唔係完全無作用，起碼突破左好多人既心裡關口，走上街

琴日睇youtuber有講斯巴達戰士300，戰役雖廢，損失慘重，但提升起既意志，成為勝利既關鍵

損失慘重 我好多朋友發夢幫手去救人都出咗事 下次都係Be water 好啲

超認真討論
除左實戰之外仲有咩值得討論計劃同行動？ 借推

好認真 長文分析 有無專業機構可以做研究驗下TG放題過既區域

叫走又俾人話散水撚

睇呢個post先知，原來咁多人覺得中大我地係贏咗，唔怪得咁多人去poly啦。

我一路以為中大戰我地因為陣地戰差啲全滅，好彩地形好，警察又放水冇猛攻或者完全包圍，先勉強撤退到。唔係一路大家都驚全滅咩？

警察冇傷亡，自己差啲全滅，點解會覺得贏咗？仲要喺地形差好多嘅poly 重演？

係真

認同

其實唔洗一聽到有人叫撤
諗都唔諗就話散水黨不了既
咁同777怕中計有咩分別

痛定思痛

仲未係最失敗果點

咬實理工大學，今個星期就一定唔會無勇武行動，就算我哋無，佢哋都會安排。

區選因為咁大條道理延期
繼續蠻戰場局限喺街頭
咁樣對政權先係最有利

慢慢會發覺唔單只唔夠班狗打，連藍絲都團結起來打到我哋仆街。

乜撚嘢東江縱隊、今日彌敦道果班果社會

裝修嘅威嚇開始無效
對家又整咗新嘅破窗效應

1.有班on9話唔要be water要死守
2.有網軍推人出一個點大圍補

我諗好多人會出去營救理大
係因為大家驚咩都唔做既話
件事會變到好血腥

相比之下 而家情況無想象中咁得人驚

中大一路都以為會輸哂，最後好彩勉強得個和。

到依家我都唔知守中大同poly係守緊啲乜，同可以贏啲乜。要一路守住守到運動完嗎？遲早都要撤退，咁守緊乜？咁多間大學，佢等你撤退，然後幾千警察突然攻入去其中一間大學，你點守？

唔係想打飛機
有無人從另一方面諗 POLYU一戰係戰術上失敗 戰略上勝利
因為呢場圍城 香港自由民主法案一夜之間多左勁多co-sponsors
基本上過硬咁滯

not cutting mat, but agger

吸取教訓以後唔好亂死守就得啦

其實當初點解要keep住上街
就係希望一股作氣反抗之下
感召到香港人罷工
拖垮經濟揸住政府春袋
令港共不得不正面回應訴求

不過大家忽略咗工業行動
必須係自願堅持做至有效
任何外來力量如堵路等
效果唔會長而且失民心

要知道即使支持你嘅訴求
並不等於佢有能力唔返工
香港地物價指數高個個都知
真心想同路人支持運動
首先各行各業要自組工會
經籌款或黃色經濟圈運作下
累積一定數目作罷工生活津貼
期間可以先推行按章工作
待時機成熟就一齊發動罷工

至於街頭抗爭可以適時行動
但要有目的先好做
並且緊記 be water
同中共鬥預咗長期戰
香港人從來就唔係靠埋身打
不嬲都係靠個腦同靈活變通
希望大家明白啦

要Win嘅第一步就係睇下錯咗乜，唔好再做囉。依家咪講緊有咩錯。錯咗唔檢討下次又再做咩。我就覺得中大已經錯，差啲全滅，然後冇檢討，喺poly 咪又錯大鑊啲。

暴大係狗唔攻

同埋土一樣都係冇攻

守暴大果晚射左幾千發都冇推進過

果晚出水炮手足已經捱唔住

再者贏係邊度？自撤比人落埋ssr rb

面對現實唔好再打飛機啦

陣地係唔會贏

戰略計畫abc：絕對唔可以將主觀期望（所有未溝通過的外界助力/援軍）列入考慮因素。

只能夠睇餸食飯，你有幾多料就煮乜嘢餸。乜料咪唔煮攞。

仲有，你哋有冇認真的“know your enemy”。唔係港共，佢哋只係傀儡，係睇中共。

班人每一個發言都係有政治意思，而呢個政治意思決定佢哋的行為。

好彩佢哋行為基本原則70年來一直冇變過，變的只係手段。

睇多d”年代向錢看“，明居正，張國城，旺浩教哂你點了解共產黨到底想緊乜，做緊乜嘢。

知道佢哋個思維，你就會知道下一步大慨佢哋會點做，然後就可以應對。

唔係失敗，係經驗，唔好再死守

連登被滲透風超嚴重
關於黎明行動嘅post一大堆
一開就幾百個正皮推咗上熱門
好多人跟下風就變咗大台

最慘係完全唔睇人分析
唔用腦點撚樣打落去

武力剛剛證實咗唔夠打
勇氣更加唔講，上過最前線一定明。
得返唯一有優勢嘅智慧都放棄埋，可以等輸。

呢兩個月所有行動都係對家推動
就算禁蒙面法失效都已經唔會再有百萬人級數嘅遊行

等緊一班藍絲惱衝出嚟幫黑警吸引仇恨，跟住我哋就可以等收皮

代入中共思維：圈、養、殺

呢啲和理非嘅力量班兒登仔睇唔到
結果就出現咗理大事件

6個月都黎緊 仲未醒呀？
用1400個手足去叫醒你地班人
你好唔好意思講出口呀

識得拉大隊走，唔同班不明「勇武」糾纏，呢一點已經好有智慧。

咁又唔好混為一談

暴大=吐露港+東鐵
埋土=紅隧

守原意係促成三罷

但由於太多浪漫主義既on9守完唔願走

最後先會輸到仆街

原來巴打都有類似想法

嘩 唔係話唔割席？成班人係到用晒負面詞語嚟形容呢件事 分析唔係錯 只係你啲用字好啲啦 手足嚟㗎 又輸又失敗 唔話你係分化撚都唔得

我地一直唔存於下風
係因為be water

理大一戰 be 少左次water
即刻慘敗

麻煩大家要聰明些少.

如果呢一刻有十個黑警想攻入我屋企，我一定會走或者投降啊。點守啊？

好多人平反緊無錯，過多陣，仲話人有問題既應該又比人屌

不完美，可檢討

手足會係今次問題而進化，向前看就可以

有班撚樣話polyu無人 話poly人無向心力
一講完 成班入撚去 幾日出唔黎

想贏7成會唔會太天真

贏到過半都偷笑

唔好低估新移民藍絲數量

好多非建制候選人都係空降

好多人投票都係地區工作大過政見（even黃）

同意，但不指責，有待改善

理大呢一場戰役的確係呢幾個月內最慘痛既教訓
由入面到出面既戰術都係錯既
入面選擇打陣地戰，而防守既據點係一個無山可依，四面八方都可以入到黎既地方，選址完全係不利於防守方
到出左事之後出面手足既反制措施都係戰術上既失誤
上面有巴打講得好岩，要佢地撤兵，就要佢地知道離開poly 既損失係低過繼續進攻poly
圍魏救趙，遍地開花應該係我地要做到既野
但係我地呢幾日做緊既就係圍住poly, 諗住反包圍返佢地，變左係圍趙救趙
對家基本上唔洗調走poly 既重兵
只需要佢地擰返轉頭，對返打算反包圍既手足已經足夠
圍狗宿呢個場面會係最好既辦法，但唔知點解推唔起
裡面大部份都係老弱婦孺，戰力有限，至於守狗宿既綠曱甴，精銳部隊都會調晒出去喇，留得係到既好打極有限。新手勇武可以用黎洗經。
禍必及妻兒唔係一句口號，而係要付諸實行既承諾
你唔敢show number, 唔敢show 樣，上頭又要包庇既，你地既屋企人就要共同承擔責任。
手足同班狗最大既分別就係，手足一日冇被拘捕/搵到個人資料，一日都唔會搞到自己屋企人
而狗係有宿舍，全棟都係佢地既屋企人，搞狗宿，就可以對佢地作精準打擊。
利伸：香城online 遊戲討論，絕非以狗宿影射本港某紀律部隊宿舍，如上述討論中有地方名與香港有雷同，實屬巧合

我都好認同，重點係我地武器同裝都唔夠popo黎
所以最應該打游擊，熟地型嘅手足，係自己個區行動，因為最熟點樣逃生
最重要保住條命，唔好比人捉到，之後再繼續
持之而衡，一黎令到啲popo忙唔停，我地都需要時間精進下啲能力同戰術

總之，陣地戰真係可一不可再

成日話好難拎返紅隧 我心諗
你要攞一定攞得返架 咪又係set rb blah blah

嘩 拉左咁多人仲要講好聽既句子
我真係做唔到
用咁既字眼係要你地知道個嚴重性啊

已贏撚：贏左喇 咁多手足比人拉仲唔贏

好似唔夠囉。仲大把人喺呢個post話中大係贏咗。好驚呢啲人下次會再玩陣地戰，覺得poly只係運氣同地形唔好，然後又犧牲過千人救佢哋。

統戰3步曲：利用，壓制，消滅。

消滅3種手段：殺，監，管。

目的只有一個，殖入白色恐怖，嚇到人唔敢講嘢，自我審查。

破解方法：不要為恐怖所擊倒，繼續唔停voice out，證明香港人不屈不撓。連濃牆呢？文宣呢？國際戰線呢？呢個世界唔係得正面硬碰硬。

最重要一點：錢先係最強武器，建立香港人自己的穩固經濟力量，先有本錢打呢場慢長的戰爭。

認真一問 咁而家攞唔攞得返吐露港？

屋企大晒咩 為左啖氣 輸左千幾人
你問值唔值？

等我示範連登仔會點回應
不完美，可改善
不分化，不割席
手足比人拉唔等於比人告（事實係極多勇武被捕，隔離po有未成年被捕人認左罪）
2000個被捕做晒comdom你班友連賽後檢討都唔識，睇下仲出得幾多次黎

我覺得
臨近1124
希望大家小心
如果唔係少左好多人投票
That’s what they wanted!!!!!!!!

被捕都可以投票 當然不被捕先係重點

唔可以再打陣地

唉 好多人比人捉好唔開心

啱

推人入埋大已經鬼鬼地，本身六月已經講緊個個係死位
封站封到油麻地明顯係局
所有人唔該知道自己目的先好行動，和武都係

好想知警甴搵咗邊個高人點條明路出嚟

搵2間大學嚟打，首先扮輸
然後打第2間大學，即使無政治考量都已經有競技心，一定覺得唔可以輸
最後出現而家呢個局面

呢次嚴重嘅失敗，可以比大家出嚟諗返清楚之後點行

而且中共滲透成熟就開始有好多心理戰

手足，汲取經驗啦，我地嘅對手唔單單係毅進仔呢d 揸住支手槍就好似屙尿揸住碌鳩周圍射嘅無腦生物
而家70年嘅老狐狸

認真一問，中大守落去係咪有可能繼續守到？

殺，監，管：被補唔告果d咪落佐去“管”果堆攞。

秋後算帳好似係常見事來喎

應該咁問如果攞吐露港會損失大量手足

你仲攞唔攞？

唔使好聽 理性分析都得㗎啫 你啲用詞成個割難五金咁搵鬼睇咩 如果講到咁難聽都有人睇 咁點解手足整rb要同司機say sorry呀？唔係唔buy你 只係同路人就唔使咁呀？ 你見到黑警幾時會係警謊會到屌啲popo呀？

未到最後都唔知邊個嬴
但一個好徹底嘅檢討係必要
徹底到大家都要接受同面對檢討結果，並且即時執行改進
行動方向都要適時調整

仲有，要評估吓最新兵力分佈
照睇而家我地最top嘅勇武應該走甩哂 可以繼續作戰

無人會開心

唔係人地醒 係我地自己柒

守唔到 所以我真心問攞唔攞得返吐露港

被捕而神智仲清醒先可以投票
喺狗屋俾人扑暈咗，或者因為喺臭格唔知時間，到時各種原因miss咗都有可能

比人告都係小事。。。
比人拉完，打到得返半條人命，再嚇下你唔好再出黎，即使唔告你，你都未必有能力再落場（斷手斷腳，唔通真係做殘兵咩）
咁就少左二千戰力。。
望就望poly 走甩個批都係勇武老手喇，唔係既話相信勇武新手都好難繼續進化

唔係擊退而係班狗自己撤退因為好多增援都塞咗喺馬路上唔到去，好似理大呢種四通八達嘅地理位置根本就係死硬

絕對係戰略上錯誤，中大撒之後理大就應該撒，反而貪勝不知輸。

話陣地戰未必不可嘅人，諗清楚如果無重份量人物、龐大家長車塞吐露港公路呢啲不確定因素去阻住屠城，中大會唔會咁易解到圍？中大嗰戰比你再嚟多一次都末必會贏。

咁咪啫係攞唔返囉～咁所以派膠嘅理由係？

要睇戰略意圖
popo想畢其功於一役
拉晒佢心目中的"主力"
然後宣佈順民意平亂勝利
再係區議會贏

示威者
想透過佔據紅隧
扼守大學
令制暴止亂不攻自破

戰役:毫無疑問係輸
但戰略意圖上popo是失敗

原因如下
1.poly走甩左唔少人,似乎唔少係勇武添
2.為左救poly,迫到唔少和理非上前線,勇武人數不秩反升
3.包圍太耐變左人道危機,結果又重新激化國際關注,市民對popo又更加深,更加同情年輕人

Push

你啱

好同意，嗰陣不斷勸手足但佢地完全唔肯聽，天真地覺得理大好似迷宮，其實諗番都嬲，唔割但真係無下次

唉。答過n次啦，會自滅，原因係龍蛇混雜，缺乏紀律下會自行禮樂崩壞繼而自滅。

黑警有版俾你睇：連so call 專業紀律部隊，都冇辦法長期消耗戰下約束下面green objects紀律成日失控。更何況一群烏合之眾？

其實個陣已經自滅緊，基本上唔洗一個禮拜已經可以收皮

agger 往後要改進策略

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

唔單止poly,連去營救既手足都損失唔少,真係唔好再咁樣,會害死人

其實今次係輸得好慘
中大一戰之後令到一班勇武自我感覺良好
無啦啦吹風轉打留守陣地
今次係拉左超過兩千勇武同埋和理非
對未來抗爭絕對不利
前線應該衡量風險再決定戰略
我真係真係唔想再見到有手足犧牲
另一方面我見到既係多左好多mk勇武係周圍亂咁放火同埋破壞（當然有絕絕大部分都係真正為民主自由而抗爭） 我覺得有好多破壞真係冇必要 我地要既係爭取越來越多人支持 唔係令到更多人怕左我地

啱聽既就聽 話我分化乜都好 我覺得唔可以比呢班mk辜負左我地比人拉左同埋死左啲手足既血汗

唔該大家面對今次既失敗，認真地檢討一下

禍必及妻兒
呢度好多人都仲係好抗拒
話唔夠佢地黎

結果咪就係黑警覺得冇問題，縱容佢哋一直濫暴落去攞。

今次實在太過火的錯，損兵折將之餘仲俾敵人攞哂彩，當新一哥閱兵禮，公關show，點樣可以唔落重手鬧呀

總之各位軍師賽後檢討嘅時候可唔可以唔好用啲咁嘅語氣 其實仲有手足係入面 出到嚟嘅/係入面嘅手足見你咁樣講係唔會好過 我知打陣地會輸 但只求大家屌細力啲 理性地分析 等大家唔好重蹈覆轍 咁大家/手足都會睇得明

7成係真係得既...... 大家要按數據說話

你知唔知咩叫攞唔返同唔去攞架

任何行動都要考慮風險同回報架

你真膠定膠呀？

要攞大把方法啦

定你覺得全條吐露港得暴大個位塞到？

問題係守到幾耐同值唔值得

下次睇下個場先
全包圍中大同全包圍理大嘅難道指數係10:3
人地有個山，又夠中大人帶路
去大學唔識路，頭去尾都晒左你腳力
同埋香港人校長同大陸人校長嘅分別
中大舊生始終夠分量

對家已經開始有策略地寫大型劇本
要時該警覺有冇墮入圈套 e.g. 主導權不在手時
埋大係其中一個主導權轉手而對家捉到路既例子
就算冇今次 都一定會有第一次中招

必須要
1. 重奪主導權 打亂對方節奏 對方一亂會容易暴露佢既意圖
2. 戰術多樣化 愈多愈好 最好每種都用獨特既解決方案 要增加對家反制的成本同降低效率
3. 疲勞消耗戰，對家軍師都係人 只要同時夠多資訊要佢思考 佢地個腦係會爆 再而犯錯或低效率

守到幾日，之後被逼撤退，俾人封橋，就係贏？

若不好好檢討 死傷可以更慘烈
popo 唔完全剷平紅土 唔係或者唔止呢個數
僥倖存活 仲唔痛定思痛 講都話唔好

以上全為打機情境 匆當真

五大訴求未爭取到都未係贏啦
如果我係被捕手足見到真係嘔血
明明搏撚晒命仲話人失敗
你班仆街冷血無人性

ok 我錯 只係覺得大家係到屌 又派膠又盛 咁樣對件事有幫助？重手屌你地都等理大班手足出晒嚟先啦 佢地入面幾大壓力呀？仲要比你地大大力屌 唔係話唔屌得 細力啲啫

為左一場唔應該出現既戰役損失過千手足，仲要係鄧狗坐正第一炮，變相送左份賀禮比班狗黎提升士氣
正常人都會嬲，但你見呢兩日仲有咁多人去救佢地，就知道雖然我地嬲，但我地係唔會放棄手足

即係失敗都要話係成功

不如你講下成功左啲乜嘢

唔好撚再守！

如果想挽回顏面，一係叫佢哋表現番當初死守到最後一兵一卒的決心，向世人演示自己的意志，做一個“講得出做得到”的勇士，戰爭唔係遊戲。

唔係就裝死狗引世人同情，用人道危機迫黑警撤。

希望個個都係咁諗 唔好屌完就走左去 場運動其實未完

其實我覺得入得去嘅人年紀都唔大 亦唔會咁有政治頭腦 佢地嘅抗壓能力已經去到極限 試問一個以前放假淨係識吃喝玩樂抗機行街嘅人 你困佢幾日 精神長期緊繃 可以諗到同做到你講嘅嘢係幾咁難

如果唔救又話放棄理大

之前中大又話點解退晒
而家又話贏咗

可能大家見標題話失敗同埋部份討論裏面語氣重覺得我地屌緊手足，其實都只係心痛今次犧牲咗大量手足換來沉重教訓，求求唔好太上心

唔係想指責，只係希望以後可以避免同樣錯誤同討論策略

記住錯嘅同要屌嘅永遠係冷血政權同佢地嘅爪牙

屌一定係難聽

人都一定要救

其實好多手足屌完都有去幫

好多手足都用緊唔同方法救

唔計自首好多手足係走到既

但而家真係唔掌握仲係度既手足係咩狀況

中大係贏在自己識得退

如果唔退，時間一長一樣會輸，唔該唔好再呃人去守陣地，唔好再害人

失敗就係失敗，博晒命唔代表win 硬
都係個句，一次戰役既失敗唔代表輸左成場戰爭
英軍係鄧寇克敗走，蘇聯比德國打到屋企門口
都係個句，痛定思痛，我地冇能力再失去咁多手足

打飛機

大家要認清楚陣地戰係咩一回事就得
從來陣地戰都必然係損失損重既戰術
只有係兵家必爭之地同不理代價多少先會用
例子有韓戰 中共都係靠人命換陣地

中大戰點解當贏
當初中大戰靠好多賢達施壓
純粹戰略上分析優勢只會比理大好少少
一打圍城消耗戰馬上收皮

醒啦 已經累左千幾個手足 仲嫌唔夠呀

係輸就輸 點解要唔認
輸呢場 起碼仲未叫 成個運動輸
再唔好好反思 認真面對每一班
到時真係成個運動瓦解
唔係好難 雨傘都係咁突然

法國二戰一開波就收皮
當時仲話係歐洲一流強國
到最後都可以同英美反推

唉，太天真就係咁。又點會係一早張牙舞爪的黑警對手。

阿Q精神

贏咗個啲見唔到過千手足一日內被捕。
唉呢個時候唔屌贏咗個啲個腦裝乜春
最緊要都係重整旗鼓。

當被捕手足係condom

我剩係覺得點解會死守條馬路，
當四面已受敵時，應該早一步退到大門

前晚損失慘仲

琴日黎明已經即刻冇人

今日即刻復課

輸到仆街係事實

但唔可以放棄

割撚到呢 可以檢討但係唔好分化割席唔該

一個外面有幫拖拉走啲人
一個冇

同埋今次啲狗策略都唔同咗
中大都係為咗清路
今次係為咗剿滅我地

不如你講下有邊次係成功架，屌你老母
日日都有俾人拉啦，仆街
果班又係condom
日撚日都輸呀

係咁標籤 但係又不加解釋
先前叫散水成日俾人屌散水撚
唔係唔比屌 屌完都要解釋㗎 攞個名出嚟屌就有理有據咩
守住啲咩所謂陣地有咩意思? 唔可以快閃塞?
點解明知打唔贏都要懶浪漫
情感高於理性 唔會打贏仗
此風不可長
坦白講 呢鋪代價實在太大
大到呢場教訓根本唔值得

你入面d手足搞到出面幾多手足比狗咬呀

Senator Blackburn is talking about HK now.

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

必須承認理大打到灰頭土面 所以咁嘅戰略錯誤唔可以再犯 只有中大有咁嘅條件可以打陣地以後其他U都唔可以死守要識撤退

目前都係地區開花比較安全同有效率 手足唔係condom我哋接受唔到有咁多人被捕

不過我理大一役希望可以做到練兵效果，舊勇武死過翻生會更加謹慎出擊，新勇武知道不足會努力改善

============================

============================

============================

============================

============================

要記住：兄弟爬山

就係吸收咗過去幾年嘅經驗，希望大家唔會係「辦法」上去爭執，再而自行分化；共產黨上次已經用盡辦法令抗爭一方花哂時間互屌。

陣地戰都只係一種形式，一種辦法，今次損失咁慘重唔係陣地戰本身嘅問題，而係理大依場周邊幾場陣地戰嘅本身戰略條件都極之不利抗爭方：我哋係去救人，依點已經好不利。四圍大路四通八達嘅鬧市區，有大量運輸能力嘅黑警，有足夠空間俾黑警擺開戰陣，再者，抗爭者冇有效打擊手段。係咁嘅情況跟本打唔開對方包圍網缺口，但我哋選擇咗咁做，係無情嘅戰場上，代價好大。

之前唔係冇陣地戰，而係冇咁明確目的地俾黑警知道，而且大家可以選擇後撤換取空間同時間。

戰術層面上，我哋唔係零成就，其實咁劣勢之下都有車隊接到人，我哋要記住，同時要改良依個戰術。

但黑警都有新戰術，亦係當晚最致命，就係大家勢估唔到佢真係用大型車衝散人群，再配合之前已有嘅速龍突擊，我哋要學會防範；唔係嘅，就算你點be water，小貓三四佢一樣敢用14座撞過嚟，一車速龍落車，之後一樣係死。

要檢討嘅地方重有好多，好似現時使用火魔，已經遠遠不如外國抗爭者嘅效果，到底點解香港人火魔法點解咁弱，大家係要研究同改進；同時，如果火魔唔係人人都合適用，有冇更低入門嘅攻擊方式要係抗爭方內推廣，和理非都可即場升級，大家都要思考。

能夠打敗我哋嘅唔會係黑警嘅暴力，而係百幾兩百萬人一齊灰心，一齊覺得冇得贏；輸一場勁嘅，一定會迷惘，一定會想搵個「兇手」出嚟將一切責任都推哂落去，咁係人類天生心理防禦機制嘅正常反應，但我哋一定要自己走出依個「落水狗」嘅狀態，唔係黑警只會「棒打落水狗」；抗爭之火一熄，就係寒冬來到之時，大家每個反對政府嘅人都只可以龜縮係屋企，等待黑警至共產黨上門捉一個，又一個，再一個，直至成個社會敢怒而不敢行動，再不敢發言，再不敢表態。

打唔贏唔係真理（General Ture），唔係太陽由東邊升起，只係客觀條件下嘅事實(Fact)；我哋係抗爭路上，唔可以斬腳趾避沙蟲，唔係黑警一定用盡辦法迫大家同佢地打戰線；唔難，捉幾個手足公開處刑，大家救定唔救？所以，唔好自斷一臂，反而諗下點升級，特別係打擊手段唔好再徒手投擲任何野，去家品店買條橡筋繩，已經可以改變好多客觀條件；文科嘅手足去睇吓牛頓第二定律同拋物線，要有殺傷力唔一定要直投，好多嘢你可以拋到去黑警頭上再跌落嚟，就算係石仔，都可以好大殺傷力，依種就係真理。

大家唔好輸，更加唔好認輸，唔係我講到咁白一定死硬

最後，樓主問係唔係失敗，係，檢討完再去贏返就好；大家以為認輸就可以？

你望吓西藏新疆，再諗下自己老母細妹家姐或女神係咁俾共狗中出洗血，輸？

我哋係連輸嘅條件都冇，認輸，不如直接輸到死，輸到見耶蘇，都好過留係個地獄鬼國

陣地唔係唔得 但係要有協調
要見好就收 唔可以死守
但係完全否定陣地係另一種不智
要用一切可行手段贏 唔可以劃地自限

唔好鳩標籤之後就當自己好醒唔該
簡而言之 屌人唔該比解釋

博撚晒命又點 明明避免到嘅 策略都係錯撚晒
你估望撚住自己啲fd 俾人扑爆頭好撚好受啊？
俾啲謹慎少少嘅建議就話人無膽 分化撚 散水撚
就係你呢啲死唔肯認錯嘅撚樣害撚死晒啲人
一味淨係識講出出出 升級升級
出去送完頭 坐完48個鐘又點
無啦啦又射箭俾藉口啲狗升級
點解講咁耐燒宿舍都無做到啊？
搵條線濕水點火好撚易架咋 點解無人做啊
因為有底線啊 大部分人都有底線啊
既然就有底線就應該知升暴力係無撚用啦
一諗升暴力 再望一望自己同狗啲裝就應該明打陣地一定唔撚夠打啦
出火魔又點 你係咪覺得火魔夠子彈打啊？
定你覺得狗開槍上到國際就會瞬間世界和平啊？
講到尾根本不自量力 想做悲劇英雄
結果呢？
人手又少左 傷亡又多左
結果自損三千啊屌你老母
醒下啦仆街

唔撚該你哋唔好再陣地
唔好再浪漫主義
唔好再對任何野有任何情意結

唉 原本想屌你
不過算啦 求下你地學精啲 理性啲 聽下人講

射箭俾狗升級，你燒狗宿殺佢全家又唔係升級？語氣好少少。

點解呢d檢討po推嚟郁

其實都好多人警告過架啦喎
點解仲可以估唔到會咁樣?
係咪以為屌佢哋一句散水撚就唔會比狗鳩圍?
唔係晦氣 只係要檢討
唉手足 要進化啦

認同

如果裡應外合

如果和班非唔係一驚就散

如果理大班人真勇武不投降

如果....

可能有一場慘勝

好過慘敗

D真勇武都拉尻曬，仲開你老母花咩，老實講我依家好撚悲觀

其實和理非最大作用一定係罷工。
點解推極都冇用，組織工會意識就算有，都唔見好積極。

和理非一定要改一改想法，最大作用唔係勇武前線而係和理非，勇武只係打頭陣，好多國家民主化歷史話我地知只有罷工先係最有效力。

你想幫到勇武前線，就直接方法就係全港大罷工

求下和理非和行動，就自己公司開始。
先係公司搵一堆志同道合嘅同事，然後罷工，老細冇可能全部人都炒，愈多人敢做愈安全。

如果你公司咁多藍，罷唔到，真係辭職算。

熟中大就知班狗當時其實可以完美包抄
難聽啲講 淨係靠焗都焗得死班人
打仗黎講可以死幾次，唔好成日咁天真假設黑警有底線，中共荒謬左咁多年一樣好地地

唔好再打飛機話贏
陣地用地人力物力都太多，效果亦唔見得好好
一句象徵意義就差啲送晒全部人上路
自己反省下值唔值得 學下權衡輕重

檢討
陣地戰唔再打
化整為零
唔該

所以咪話無意義囉on9

唉 屌到無力...

小弟我抗爭唔耐，由海富橋拆大台發夢發到今日，作為係夢中苟且偷生咁多年嘅人，我果日聽到有百幾人成功遊繩走，就係尖東上離開戰線；有考慮過返當時嘅佐敦再發夢，但我冇去到，如果去咗，我都應該好早走；如果話係陣地戰問題，不如講，太戀戰。理大的確係有好多手足，但我哋係去救人，而唔係借個機會消滅黑警，要消滅佢地，都唔應該係大路同佢地打幾個鐘，一直守勢；我哋唔係要守彌敦道，如果講果日有幾千手足圍困油旺，我哋係好成功擋咗黑警8個鐘以上。

問題係唔係咁，戰略上出錯，大家清楚冷靜理智去諗啦

公司多藍就要辭職係咩玩法

咁入面啲手足係condom囉 btw大大力屌咪盞比人話分化撚 為乜？

認同根本繼續搞黎明行動快閃 林鄭已經跪左

救人，救到一個已經叫成功；但自己失手就冇意義，依點大家要明。

輸咗場仗 未輸場戰爭
而家最需要係檢討
如果繼續打飛機嘅 只會繼續輸落去
係一場戰爭到冇自我安慰同自欺欺人嘅空間

係真。賽後檢討 建議你另外開post

而家不嬲都係平衡損失同成功嘅作判斷
你咁樣極端化啲論點有咩建設性?

最悲壯係周一晚

大量和理非 勇武營救

一個個被拉被打

黑警已經捉住我哋依一點，之後小巴衝擊術唔會唔用，大家諗吓點應對好過；比起燒狗宿，大家先大量破壞黑警嘅大型運輸工具會更實在

無殺佢全家係因為做唔出 + 會直接升到戰爭（而且係我方武裝力量毫無優勢嘅情況下）
咁不如你又解釋下射支箭為乜？
一係唔好做 一係做到盡，呢個情況 兩者都唔見得係

如果你仲係睇唔明就算啦 唔好覆我

同意，始終狗係重火力，我哋乜都冇，血肉之軀去擋，確實好傷

差佬真係多謝哂你地，咁撚愚昧，如果唔係佢地真係驚唔知幾時先完

唔好話我分化，呢星期勇武休息只係一個假象，下星期可能無人開花添，原因好可能真勇武比人拉尻曬

要重新振作，救返大家。

同埋西灣河開真槍之後，班狗keep住開真槍

呢樣最真 前期有必要 呢啲野在心中
行動上 主觀有情感 真係會拖泥帶水

冇乜停過，所以以後打仗要小心
攻與守與走也要有幾個plan及支援

唔好自驕自大唔聽勸告

冷就算氣軍師的陰謀論，包圍論亦佢參考價值，按情況作Plan B

命係你自己！

初初打游擊變陣地戰，一鑊熟

係輸咗
但唔該唔好屌咩散水撚咩陣地撚
一分咗派同分化無分別

講多句 唔續個覆太多 推po 廢事比人話落井下石

打個時就 唔應該認輸 蝕道氣
但輸左之後 認輸係吸收教訓 錯誤中學習

個班屌人 失敗撚個啲 往往相反

理大之役好比中共井崗山
完敗，存人存地，存地失人

我係悲觀撚，有得比你揀唔停咩，勇武比人拉尻曬，唔通叫和理非出去勇啊? 希望我講既野唔係真

投資心態 唔係死哂全部 仲有剩 就當贏咗

五個月以黎，散水撚呢三個字成為打壓異見最強工具
陣地撚呢三個字係呢幾日先開始講
你拎黎比

不如去推行動post，我係依種埋怨post慢慢講就好；好多手足冇體驗魚革，亦唔明魚革之後點解會停哂。我有責任要開導一下大家，宜家黑警都未推井欄車出嚟，井欄車包抄，再區域交通封鎖，唔好講拉1000人，全部拉哂都重得。唔帶gear唔打陣地就告唔入？一個女仔赤手空拳，個戰場火都冇滴，俾黑警打完再拖行，都係暴動。

咩野叫暴動？你明目張膽咁反政府就係暴動。
律師同你講告唔入，叫班律師收聲啦，政府只係槍打出頭鳥，唔送哂手足入去坐，留個假希望俾你
重信中共有法律，香港重唔係中共控制嘅地方，先係最唔理智

唉講左成個禮拜be water都唔聽

咁即係全民武裝要升級，咁你個問題解決到未？

成場運動最重要既係人 唔係死物
所有行動都應該以不被捕為最重要首則

下下贏咩 繼續呀

就算燒哂D小巴，旅遊巴佢哋應該會叫巴士公司拎雙層巴士出嚟

你qoute 撚錯人呀師父

發夢

唔會再出 一盤散沙

呢一戰係失敗，大家要正視
然後從中汲取教訓

去整武器裝備啊，打陣地戰，盾都冇個；成個post係度屌得最甘嘅彌敦道-佐敦道攻防戰，前線有咩？遮，木板，床褥，之後大叫用血肉之軀去擋？我都屌佢地唔應該咁樣死守到黑警部署好晒。冇相對裝備就去打遊擊，我係認同，但係唔好一世唔整裝備之後大叫永世唔打陣地，咁個抗爭真係會完。

哩個真，佐敦好多新手勇武。我屌有啲新手滅煙踢個tg去人群，明明已經有蒸魚碟撳住左，佢一腳踢開曬。太多新手勇武犯太多低級錯誤，再加上班狗又發癲。所以先搞到咁多人比狗咬

贏到個教訓：打陣地戰一定要慎之又慎，不必要就無打
贏到人權民主法案快速通過
都叫有小小收穫

檢討

重整旗鼓 再度出發

重整旗鼓 唔好放棄

檢討完再進步

唔會，係直接叫中共係深圳送幾千部裝甲軍車落嚟，將黑警一步步武裝到底；如果再係咁去考慮，個抗爭一定係玩完，大家要先明白一件事，中共至港共，可以唔要錢，佢哋最重要係權，有權就有錢，係佢哋嘅黨性。經濟戰要打，文宣戰要打，衝突戰都要打，如果大家放棄其中一個，都會輸。所以我先要係依個post企到咁堅持唔可以「完全放棄」陣地戰，因為如果我哋咁做，就正中對方嘅計算。

呢一場係失敗咗
但係唔可以氣餒
因為仲要繼續打落去

雖然好似冇一場贏
不分化不割蓆

冇失敗
中大理大二役 以後歷史會後加：

加速爭取美國民主法案通過

係慘勝

呢個大家一定要正視聽

啲狗要咬死你既就算中大都死
你既所謂守到只係鄧柄強放過你咁解
咪撚陣地
明未？

Agree

反省係要，但係可唔可以唔好話佢哋苟且偷生咁難聽？喺入面除咗無物資，更多嘅係唔知之後會點嘅絕望...
一路叫手足保住條命要緊，一路就話人苟且偷生

啲正能量撚真係好柒煩，正能量同愛國一樣，唔係你夾硬質過黎就係，係要自發出黎.

只係不被捕呢點已經失敗

推 不分化

真心

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

屌曬你班留守撚
出面手足唔係人？2000個人啊

不割

射完精有冇舒服啲？

Poly人好唔團結
我夢遊係入面見到捉鬼捉到嘈交
仲要入面唔多poly人
出面手足入去根本唔熟路

兄弟爬山
不陣地
be water

係

但我冇嘢講

就係好多上腦勇武當正拎左魔法就千軍萬馬咁款 勇武可唔可以唔好諗武力抗衡 要智取

今次係失敗但係唔可以用苟且偷生嚟形容

裏面嘅手足冇槍冇炮對我嚟講已經超額完成

共產黨都輸咗延安，之後要長征

Errrrrr，不如你google下先…

戰事上大敗 政治上成功

政府強攻理大，嚇到本身反對人權法嘅參議員都縮沙，頭先仲通過埋，輸唔晒喎

血的教訓

咁你問下班黑狗翻大灣區屌大陸雞定係去美國屌鬼妹舒服啲啦

一早我都分析指今次行動係解放軍經典戰術： 圍點打援
圍手足， 我哋因為義氣去救， 就中間搵位剿援軍
結果真係中晒
不過P牌幫唔到手

其實呢啲情況應該你有你圍， 我有我攪
你攪大學我地攪中聯辦同狗總

佢哋主營著火就焗住回塘

要守一個地方，你要預點樣守，點樣撤退，點樣補給。守理大應該冇人諗過呢啲基本因素？圍城戰都睇得多比人咁樣圍死。

中國人香港人最叻打飛機

原來拉左咁多

成班打得太high
真係以為武力上正面打贏警力
跟住又狂屌散水撚
散水撚既理據從來都唔睇

根本唔使輸
守果班mental status唔夠
Popo仲驚搞出人命
其實可以迫佢放救護入去

waterloo

守個班睇唔到中大點負碌過關
多謝連登仔中大個次又贏又盛

agger
另外想講進化係好，但千祈唔好天真，企太前會恐慌既就唔好企太前，寧願風吹草動就散曬都好過人踩人，大圍捕
有時人迫人得濟，留返條中間緊急通道會唔會好啲?

之前屌人散水撚班人去左邊

咩圍點打援呢啲支那用語咪撚講啦屌你個閪

因為最近太多不利既消息，啲人要正能量

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

雙方gear 完全唔對等，出黎行街都要知退路。一畀人圍咗入去變陣地就必定損傷慘烈。

係血的教訓，不過喚起一班新血

Do
勇武地下化，組小隊hit and run

Don’t
陣地戰

但無咗好多血，失救呀

係，双方都係災難性，大家包括中國、特區政府，特區黑警，我們

叻哥上身 自我感覺良好

唉，咪係。做好做差都做吓檢討，大家拎番經驗嘛。

嗰個地方好似叫瑞金

失敗不可恥，我地要重整旗鼓

長征嘅終點先係陝甘地區，包括延安

無呢單野都參議院都唔會通過人權法
但真係好大代價

差唔多輸哂

不過贏km法案
但代價太重

醒下啦陣地撚

最慘拖累黎明行動，當初話守紅隧先會佔埋土
而家損失精兵

係好多因素，同外在條件影響
得出今日結果
依家要諗點救香港
點救香港人
無退路，香港人，報仇

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
守？打陣地？
我聽人話同大學共存亡
我真係覺得痴撚線
道理同出解放軍一樣
佢要對付既係你啊
你走左 佢無所事事 留係到做咩？
你地走曬班差佬仲入去咪等佢地出丑囉
人地係正規軍 講程序講整體
最難做既係快速下決定 落單
你仲要守 俾佢慢慢諗 以逸待勞
開正佢個範 點打啊？
共產黨打遊擊打分化就最叻
你睇毛語錄 好多野可以以其人之道還自其人之身

利申冷氣軍師 岩唔岩聽自己諗
無論爭唔爭取到 都係你地用命換返黎
自己諗點可以將善用優勢 攻其不備

我50 50

點都好，要多謝中大理大所有付出同犧牲嘅人，冇你哋參議院一定冇咁快過。

我唔鼓勵大學生陣地，但係呢兩戰成為咗轉捩點，向世界暴露咗中共冇道德可言，對西方自由社會完全冇概念，大學都照攻擊。

有人吹捧嗰個一哥有幾勁，但依兩戰攻擊大學，防守一定比攻擊有意義。你攻入去可能捉到下啲人，逼到啲學生入絕路，但係全世界都會覺得你班仆街差佬冇底線，死黑警你哋輸鳩晒，我屌你老母！

都唔關陳雲事

有用腦既都知理大唔可以死守

唔好再講呢仲夢失唔失敗
夢入面以為狗仲係低智 怕人民 怕冇面

事實係佢地唔會怕 因為有人撐腰 點都冇死
慢慢打消耗

我情願被罷工 影響成個經濟
被罷課 隨入圈套

Btw five demands not one less

重創勇武

六月講到而家但個個都情願用火魔

以我所知走左二百幾精兵，實際應該仲唔止

直頭係，係入面反而未必有證據入你，但黎救你就一定有證據入你

因為堅持唔割咪輸左
如果18/11有大台勸人撤離
然後講明唔肯走會割唔救咪冇事

唔係咁撚樣分化架

話要守城果班賤種呀
唔好話冇呀 我聽撚住話玩守城架
攞大聲公向出面嗌果個呀

咪由得班狗入理大囉

唔通佢地入左去之後會佔領Campus，PolyU會改名變成“香港警察大學”咩？

守黎把撚真係

話我放負撚都係咁話，理大一戰估計到無左7至8成前線，勇武抗爭會大幅減少，只可以靠和理非活動保持氣勢

唉 班守校撚害死手足
下下話自己屋企唔通唔守
屌你 你屋企火燭都走佬啦
仲留係度咩

就憑你咁on9

我决定block你

面對今次失敗 下次會做得更好

政府角度：

我星期日攻理大，
你地班仆街憑住中大經驗一定會守，仲要係星期日，
一嚟引曬啲增援入理大圍捕，
二嚟引曬啲人出嚟救理大，既可以捉，又可以為黎明行動降溫。

手足，汲取經驗，陣地一定唔夠打。

你睇今日黎明行動失敗就知啦

屌你老母
陣地就係原罪，聽到未

你有幾多人比你同班狗消耗？

無可否認 理大一戰我地係大敗
唔輸都輸左 不如檢討下未來運動既方向啦

成場運動由一開始已經講be water 到依加做諗係據點問題你一係on9 一係就鬼係到帶風向

打仗有贏有輸

但上千計既手足用命黎教識大家唔好再玩陣地戰，真係好痛

新黎既同仲倖存既，大家要記住唔好再有下次

同埋我根據打三國無雙經驗，認為，攻、守、走，一定要有plan b或者c ,

即係攻擊不可單一化，只靠幾個火或箭中距離攻，也許要有磚雨、石雨、浸大麵粉遊戲（你懂的），或者油地波子之類，阻進度。

守，如陣地冇秘道運物資或走人就應該棄守。至於竹或磚頭路魔法rb 可加辣，如尖釘尖剌在地或加油在敵人要道？

走，逃走plan應該要有幾個

Btw, 好奇一下，老豆成日搵仔咁辛苦，為什麼冇人幫手照顧下D小朋友？可憐天下父母心，體諒下老豆啦

研究下？有冇人打開三國無雙？

我真係咁囉。當你每日都聽到一堆人係度講堆難聽嘅說話，仲點做野。加上做得藍，啲人都on9開，仲忍？
辭職問原因，我直接講去示威
杯葛哂啲藍公司，佢咪又係要收皮，同杯葛藍店道理上一樣。大前提都係要多人做先有用

係
痛定思痛
百折不撓

Lesson learnt
Be water

為救理大學生冇多幾百個前線
個班學生唔諗下點樣報答番佢地真係同狗都不如
一樣咁撚自私

陣地係原罪
你估狗想攻入去真係攻唔入？

我吊佢地老母，贏條毛？咁多手足損傷

唔該所有人反思

行動必需有目標，而且有退路

保護好自己是基本中的基本

呀大佬

係咪得返認同“死守”先唔叫分化？

武力物資不對等，吹雞陣地一律當鬼

拉垃圾post 啊

中大咁多手足受傷 贏係邊

陣地戀戰撚

中大，黑警放軟手腳，好彩叫冇事

幾日後仲話想守理大？

我明連登post係好撚柒多鬼，但有都仲有d有建設性嘅意見，真係要用腦過慮下

下次唔好啦

成班人死守，叫走又唔走，出哂事先來叫救命

陣地根本係原罪 仲唔醒
再玩陣地你玩埋我嗰份

心臟唔夠強 能力低嘅 唔該同我做番個和理非 做下文宣頂下人鏈出錢買資源 咪撚再係中前位置浪費資源累撚死我地 City BU POLY 係嗰幾日入面嘅真勇比你地班撚屌搞到有幾心灰你地知唔知 嗰一刻我地知道唔幫你地 啲狗一攻你地就死鳩梗 個撚個唔撚驚有鬼 啲罩除哂 啲豬嘴就拎撚哂掛頸
係poly入面 我地好清楚 唔走 幫你地班撚屌打一波之後都係要就要走 因為嗰波一定輸鳩梗 心入面好唔想放棄你地 唔該你班撚屌可唔可以生性啲 攞番啲危機意識出黎 心理質素真係好撚弱 你地今次只係好彩 有咁春多方法走 你地個撚個都唔知淆乜撚 寧願係入面唔知等乜撚 覺得留係入面會穩陣啲？ 出得黎 預左打 一team人3個起6個止 撞到狗唔係得跑一個選擇 你5個佢5個 打啦 你老母裝你就識攞打你又唔撚打 求下你地 唔該冇心理準備嘅 企後啲 唔好分資源 完善一下資訊系統 我地係前其實真係唔方便拎住部電話係到睇update環境情況
冇諗住分化 屌你就要聽 錯撚左就要認 成班聽到話比人圍住就走唔撚到 監獄都有人逃監啦 區區一間大學對家組織左四日就圍得死？ 你個腦裝屎架

要檢討 看看點走下去 對方開始知道點玩 但我們卻停頓左 檢討 不分化

呢條仆街。

由14年到現在先叫學到
本身中大一役已夠料過
講過理大四戰之地 我無野講 結果入面成千人
所謂最精銳嘅自己走咗
又話死守
我地係出面被人捉幾多個？
唔打啦

要檢討 be water

冇錯，分分鐘只係因為係鄧柄強母校
佢唔想打爛咋

理大唔至係陣地戰，直頭係城堡戰，電影《魔戒》半獸人圍攻城堡最後點收科？係要靠甘甘拖馬係山衝落黎反攻半獸人，但現實我地無本錢拖行馬一鼓氣反攻，結果變左《雷霆救兵》，救一個損千名。中大一戰有名人撐場做說客，學生得以安全撤離，可惜本身紅底既Poly無人出黎，學生只好靠自己自求多福。明白Poly又好中大又好，學生甚至我作為舊生都對學校有感情，有衝動想守護，甚至有人認為Poly 位置重要，得Poly 得紅隧，守Poly係必須，但不能忘記初衷，be water，要同人打最緊要命長。

中大點計都唔係贏
只係無輸到
唔係三人記者會
繼續守都多數頂唔住走
只不過中大比理大好嘅地方係狗好難圍得咁密
走佬應該易好多
今次poly真係。。。。

。。。

唔好一味話埋大嗰班，衝去救人嗰班無責任咩？
明知埋大死守只會慘敗，點解你重支持？又有幾多個因為一小部份話要守，明知會出事都照入去一齊守？唔係你班人壯大前線個膽，佢哋點會越嚟越唔理性？

知道呢個人做法係錯，但繼續支持鼓勵佢，令佢泥足深陷重害埋好多無辜人，係咪真係無問題先？

我係popo只要派10隻鬼就可以引1000人嚟救，再一網打盡，必要時壯士斷臂，做唔做到？

下輸咪輸囉

而家endgame左？

勝負乃兵家常事

檢討改進再為失去既手足行落去啦屌你地

可能係 110% 勇武 無晒

因為星期一晚，有部分平時唔上前的

認同
一定要好好汲取教訓

係
今日3罷已經無乜人搞

佢有死傷無數

唔好再咁樣犧牲

我地係理大贏到開巷咗 唔覺輸，因為我贏民意！

以後都要打游擊，絕不死守絕不打陣地，快閃即走。留得越耐對面就越容易增援同部署，武力上及資訊上已經輸曬，唯獨流動性係贏，要多加善用

成班鍵盤戰士 淨係識屌 我係poly學生睇到呢個po就算死裏逃生都會想死左佢算
成件事都未撚完 你班仆街就淨係識叫人檢討乜乜柒 喺到講輸贏 有無攞過少許同理心出尼 有無關心過為左逃生差啲命仔都無埋既人 有無關心過仲喺入面既人
係咁話中大好成功 理大好失敗 岩呀係呀咪繼續分化囉
唔少人為呢場運動都付出左好多好多 大家都有一致目標 無論做出尼既野最尾成效大唔大 大家唔係應該感激每個人既付出先咩
係咁話人無腦嗰啲 知唔知依家場運動係無大台 唔同既意見多到數唔哂 咁樣你可以話到咩先為之岩咩先為之錯咩 真係有分咩
好心啦香港人 少啲批評 多啲接納同欣賞啦仆街
下下出去都比人屌既 仲有邊個肯為呢場運動付出呀

要選擇陣地戰既前題係要有地利同對等武力
但呢個前題下已經fail

而家理大咩情況？係咪仲有好多人o係裡面？

如果大家改變唔到個討論風氣
當人地提出相反意見
就散水撚popo 5毛車埋黎
唔理性諗下行動既成本效益同風險
只係會一錯再錯

我知發生左好多慘案 令到每一個人情緒都出現問題
但當要理性思考決定時 就要脫離一切既情緒
我知咁樣係好冷血無情 但下下上哂頭
得鋪熱血 係注定收皮 現實就係咁

大家睇睇，有用希望可以討論下
推極都推唔郁...
[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

輸係輸咗，但鬥志冇輸，怒火大家要keep住
檢討再一步

香港人齊上齊落

We Will Fight
We Fight for Freedom
We Fight for Justice
We Fight For Democracy
We Are HongKongers

已經分化緊
割庶了

宜家伏大仲有幾多condom

睇睇我post?

失敗 但可改進
如果你話成個運動0失敗你信唔信???
從錯誤中學習

靖康之恥

贏你老母 你覺得班狗真係要認真攻你有得贏？第二日封撚晒成條吐露港補給能力都大打折扣 屌撚晒你地班陣地撚 14年仲未知陣地係輸撚硬 陣地戰係要武力對等嘅時候先可以打 先有機會以少贏多

佢哋係狗咪話贏咗囉

唔好再捉鬼 到十一月都仲有人要捉完鬼先做正經野

唔明死守做乜，日日早上搞，放工時間搞，過夜晚11點就返屋，咁樣影響先最大，死守根本係成本高效率低既做法

中大都畀人圍點打援咗幾日
希望唔會再見到陣地戰

救人係道德責任， 一二戰都有
即使中大之戰都有圍魏救趙
的確救人質既戰爭係一定傷亡慘重
因為春袋比人渣住

但問題你唔救， 以後仲有邊個出黎？
只能夠講記住血的教訓

中大個次擺明係放水 理大連google map都唔睇就覺得自己守得住 唔指責啦但改善下 有70幾人為左救你地比狗車撞傷有無死都唔知 仲有人踩人...唉

不完美，可改善，檢討後重新向前

兄弟爬山 各自努力
打仗一定有死傷
義士不可以係condom
但唔會有一定贏既仗
而我地面對緊用槍炮對付人民極權
無一方面係對等⋯⋯
但依場仗仲有排打
依刻放棄，無左條命同受傷既手足唔會原諒我地
全部人更要堅守信念
團結一致行落去
用經驗裝備自己各方面不足
為將來既仗同勝利做好萬全準備
光復香港，時代革命
自己香港自己救

果班人好似比人洗咗腦咁，覺得唔死守就等於輸同玩完

我記得當時連登有大量post話唔守場運動就玩完，而家搞到咁其實呢度班兒登仔有好大責任。

失敗過後最重要檢討而唔係放負

咩野新血 人命黎架 dllm以為打機呀

仲要多謝為救自己隊人吹大雞叫其他兄弟送頭嘅外國admin

一定要謙虛聽大家講，記住我地唔係中共政府，我地錯左會認，會檢討！我地要代犧牲了的手足行下去架！我地要贏！

其一 中大一戰令部分人誤信有得守
有人講過中大當日無事係班狗放過我地 依句其實無錯

其二 理大對家策略係明顯改變左
因為中大既經驗 佢由主攻變成圍堵
做成抵抗有效但破唔到局既場面
最後耗盡而歇

理大係失敗 亦係災難 但唔會係災難性失敗
係入面既人 只係做錯左兩樣野
無諗過班狗會對發動軍事式圍堵
無諗過一校之長竟然如斯仆街
依個係對班仆街仲存有美好既幻想
總知 依仗係慘痛 係血的教訓
同時點亮左大家未來既路 唔好再走回頭路

最成功嘅失敗事件

有手足受傷被捕仲要大量係一大挫折
但死守理大既手足展示堅強既頑抗，堅守十字路口大半日不退、火燒收鈍佢老武皮、有神射手射中狗、萬人和勇合圍救理大手足、突圍救手足
香港人係進化緊
可能比起勝利仲有一段距離
但至少我地有好多人都進化準勇武甚至突破心理封頂
失敗我地要分析
好既野要學習、精銳化、諗升級

有人話be water 唔好死守一個位
但大家係諗到各區開花應對
呢個都係突破
同埋好多人同探索地下搵冇gear狗

陰謀啲諗真係佢既局
比個錯覺你覺得守到
令到埋土悲劇發生

同意，輸撚到仆街，
大家到今時今刻都仲未認清其實武力方面同狗係唔對等
仲係要堅守陣地，相信本身poly同學都知難守
所以先選擇撤，
無可否認今次擺明錯判形勢搞到手足損失慘重

唔好打陣地戰，其實6月開始已經係咁講
求下大家銘記於心

一場戰鬥既失敗啫 唔係世界末日
真係好沉重既教訓
以後千其唔好再打陣地戰就得

現場既星期六一早叫佢地走唔好打陣地
唔撚聽仲屌鳩人
我fd有份苦口婆心勸佢地走但唔走
佢都灰到返屋企打機
好啦到星期日比狗封哂冇得走
完全比情緒帶動自己行動
毫不冷靜
出事就叫人救 淨係識驚
同細路仔仆親喊冇咩分別
走唔到就只會驚同搵藉口
唔係發放失敗主義
而係好撚多人根本唔會聽人既意見
講得好聽就各有各做 實際就英雄主義
同自己意見不合 唔聽都算仲要屌鳩人
唔係叫你聽到十足要跟哂 你可以理解之後再用你自己做法
叫你自己思考下人地講緊d咩
你自己充分考慮仍然留低想做英雄既唔緊要
但唔好叫人黎救累其他有同情心既手足
就係因為你地 你地一意孤行

最撚好笑係
佢地話唔係想打陣地架
只係比狗包圍左

真係笑撚死我

冷氣軍C

失敗一定要認
吸取教訓再努力過

中大贏？

黑狗撤退前，專登叫水炮車衝上黎話俾你地知，我撤退，係讓你咋，我架車一上黎，你哋已經散哂。

其實認真 營救理大果晚係第二步錯棋
就結果而言 當晚既行動雖然係齊心同壯觀
但冇起到咩實際作用 班狗既防線成晚都冇退後過
Poly都冇人因為八方支援而逃走成功（唔覺游繩果班走到係因為我地）
唔怪得晒入面既手足
相信佢地好多都心水清睇得出 所以先會「投降」

新血人手？定人血饅頭？

認真 要檢討
但有時一講唔好信左膠
又比人話分化
依家究竟年入邊班人
想走定唔想走都唔係好清楚
咁點幫
塞鐵不割
通過干擾公共秩序比壓力政府
但會唔會係有一個死線
有冇談判籌碼
呢啲問題全部都要傾

咪𨳊神化呢個人，連登大把人唔同意要守。

...

失敗到仆街啦，但唔緊要！一息尚存仗一樣照打

係 真係唔好咁天真 玩陣地係錯左 浪漫主義上腦都係錯左 以為正面武力可以對抗班狗都係錯 要好好諗下未來方向係點

失敗到冇得再失敗
要有共識下次有人守大學係唔會救
唔可以不斷製造缺口俾Popo
同埋poly同中大嘅差距真係全方位
特別係alumni果範 搵個大影響力都冇

請記住Be Water.

只可以繼續靠和理非抗爭維持大家熱誠，預計到勇武抗爭會大幅減少 或 0。只可以等和理非進化

國師真係中喎
兒燈要因人廢言我冇嘢好講

贏條撚
黑警要攻嘅你冇一個地方守得到

唔該真係be water

無左2000人 都吾認同？ 你腦有屎。 吾好講咩新血有幾多可以replace返，2000人係咪吾重要？

贏條毛咩 俾狗放生都可以打飛機 你試下佢好似poly咁圍住 下場一樣架咋

兒登夠大把人中啦。

搞清楚，中大都唔係羸啦，係因為多校友背後撐，黑警已經留左一手未用更勁武器；分化成功，幾日後如果剩底嘅人無走，一樣可以圍 9 你全滅，唔好以為中大戰係羸

其實好多人都係輸打贏要

話守班人無諗過班狗會做到咁絕，個個以為中大咁

話徹班又無諗過，之前中大走得咁柒 poly根本無人想再輸
其實poly以咁小人馬咁既地形守到咁耐已經超班

散水撚唔好又事後孔明

中條毛
淨係見星期一係咁call馬出去
但點救
人地想唔想你救
我完全睇唔到
然後一話左膠累事
班細佬唔聽人勸
就話五毛 分反 拉 block 唔支持前線

留名，遲少少覆

由活動初期一開波就話快閃式行動撚到班狗集中唔到

中大成功係因為首次城塞化同好多暗路散
班狗梗係唔會再中計係城大
你守到但唔會有路走

真係唔理解仲玩守城既打法

就好似越戰打美軍咁，游擊先會有生路
武力差距天同地，火魔法再進化都唔會變真正RPG火箭炮，弓箭都唔會變成步槍

不斷開花不斷持續先係皇道，今鋪輸撚哂

勿忘初衷呀，每一滴血都不可以白流
每一個決定都要為手足想下有無安全既退路，唔係咁比狗圍捕

有冇可能搵人去信
叫同美國friend嘅國家
一齊整一個同《香港人權與民主法案》一樣
參考返美國個名單
（另外多謝黑警poly一役提供封鎖物資，妨礙救護工作，唔比人搵律師等大量違反人權素材）

多個國家一齊通過
一齊制裁班仆街

認 但係靜靜地贏既同時靜靜地輸都好緊要
諗下陣地快閃之間點拎到個最有效平衡點
唔好死守 又唔好快閃到完全無影響 咁先行得遠
我地係要鬥長命唔係要end game

更大問題係POPO果邊士氣應該唔錯

游擊+突擊才是皇道，其他廢話不說。

Push 望日後反省

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

係本地戰線睇係沉重一役 要段時間回氣
但係係國際戰線睇佢換黎全體同意通過人權法案
希望手足唔好太絕望 留番條命仔煲底見
都感激幫手入理大內外既全部手足無私負出

有大台都無撚用，咪撚再提be castle, be sping pockect咋dllm

但仲有班仆街執迷不悟，好撚嬲

犧牲左好多手足 但換來國際關注

屌你老母佔領撚，有地形都比對方武力輾壓呀！！！
仲有滲透内鬼問題你又咪無答案？係咪又玩捉鬼内耗遊戲呀？？？

打仗就係架啦 實贏架？
點善後先重要

要接受到失敗先會成長

唔覺喎，証明火魔可打抵裝甲車，水炮車喎，
又頂到啲狗咁多日，又射到啲狗，仲可以叫醒多啲人做勇武喎

辛苦哂
要接受輸一場係難受嘅
但要正視失敗再起步先有贏嘅可能

請問你覺得咩叫贏
但太次我哋開戰前都冇定過條線
引戰唔緊要

On99 死一批舊武勇 喚醒一班新手想做武勇

你認為係勝利？仲打飛機

中大都唔係正式打援
捉車手發洩咋

sir，想問我邊忽佔領撚？？？

何況內鬼你捉得曬？？？根本捉嚟浪費時間

見唔見到寫乜，想問你係阿蛇定無腦

往你個名
港大根本都係輸

你諗真啲如果用poly方法打中大

一樣收皮

只要圍住，你入面古巴咁大都死
日日煙薰你

狗撒有好多可能，贏一定談唔上

你堅持打飛機無問題
唔好打到下次錯判

個時啲人仲係咁屌我 咩都聽唔入耳

覺得CU一戰，其實如果人地繼續強攻入黎
唔理段崇智點樣講既話，一樣會死人

推
不分化但要反省

今次激發左好多人進化、亦有爆到對手既車輛
士氣上面係贏左，但係計人頭當然係輸啦

101

連衛兵係咁,唔搞到杰一杰都唔會反省
今次班煽動撚害死幾多人大家有眼睇

依家又要日日搞黎明行動搞鳩平民
過幾日區選大敗嘅話你班人咪撚喊

朝早搞市民，根本就係幫建制助選
不過佢地唔會聽

唔好忘記mon post狗既存在
不斷煽風點火，點走手足
請大家自己考慮清楚再做出決定

打完上到黎以為睇緊人民日報

大家都清楚中大好難先頂到一晚,
再有大粒野黎叫停一陣, 傷亡先無咁慘重,
之後再有羅生門話狗底入左黎搞破壞打人,
再有唔知乜水記者會, 想瓦解中大團結再不攻自破
有人意識到危機, 中大手足先盡早離開
但

令連登, tg 係咁Call人入去理工, 只係知道塞紅係勝利方程式
亦以為團結唔放狗底入,
就可以頂到多幾日再有好似中大咁可以有人調停可以走到

大部分事後評論咁分析:

大部分人都無諗清楚到底背後人地玩緊咩手段, 設緊咩局
狗底滲透無中大咁成功, 亦知道滲透完未必可以一網打盡
所以轉用1日時間準備圍係市區嘅理工
亦引人幫拖集結大量勇武, 但對面無退讓到, 因為睇穿我地底牌
行動係無領袖情況下陣地戰久攻不下,
大部分時間後面啲人都係整路障/坐/企/睇, 黎助陣
結果唔多講

所以只可以話大家要清醒,
唔好只根據眼前結果分析之後點做,
網上有好多曱甴扮人留言推人出去,
對家不斷變陣, 製造可以成功假象
就好似大家係黑暗嘅地道, 到好絕望嗰陣見到光嘅地方就誤信係出路
俾人引導左佢地方向

輸撚到絕望

今次比人拉或者比人登記依班 你估無後果？

以中共既技倆你估佢全家唔會有事？

依加無將來都會有

贏你個頭
中大只係執得返條命仔成功捱到光榮撤退
實質都係輸到入肉

技術性層面係慘敗
同樣係6月至今輸得最撚金嘅一仗

守理大係因為要封紅隧

而家紅隧封左差唔多成個星期，睇黎仲會封落去，但對熱愛返工嘅香港人影響細到幾乎可以忽略

最諷刺係由於紅隧徹底癱瘓，反而清空左周圍道路俾狗佈防，令理大被完全包圍，變成孤島

今次個教訓真大到唔想面對

的確係。不要灰心，有錯就要檢討。以後唔好再犯相同錯誤。永不依戀陣地戰。除咗信念，沒有任何野係一定要死守嘅。

叫得做時代革命， 又點會一次就成功， 應精益求精， 不要放棄希望！

中大難攻好多
要塞嚟
長安咁
理大就開封
難守

都係個種明知不可為而為之，大家知道就算有手足唔得都有一堆人去救 的確係慘敗 值得反省

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

絕對認同，請打遊擊，請打遊擊，請打遊擊，好重要所以要講三次

封紅隧只不過係政府鳩封
收費站損毀但成條紅隧封

依加咪諗緊點做先至win囉，戇鳩

理大仲有人喺入面架，點撚會叫鞭屍呀?

定係你其實係五毛黎架？

慘勝
如果冇中大理大單嘢，人權法冇咁易過
攻打大學係西方國家大忌

唔識反省呢家野中大之前就已經有，七用已經開始講緊

🤦🏻‍♀️

咪撚再賴人散水啦，你一早識時機光榮收隊嘅
就唔使呢兩日咁又投降又搵窿鑽咁走啦
仲要係知道會輸嗰陣就打得嗰班走先，留啲唔打得嘅入面，而家打緊仗㗎，你想做民兵就要有軍隊嘅道義，有咩軍隊打仗係要平民掩護佢哋走、要非作戰人員為作戰人員殿後？
分明係自己一開始就唔夠堅定，就喺度賴係散水撚影響到你

仲要講埋啲文宣呀，煲到裡面手足個個準備從容就義、打掉牙和血吞咁，根本係令自己人無法清楚理解裡面手足嘅實際戰意、心理狀況，結果咪出面諗住猛攻會師，裡面就一團團俾老鼠成水出嚟囉

你立場好咪好撚堅定囉
堅定到有咁多人送頭，仲拉埋好多人陪葬囉

投降個班未必告得入
但為左救 poly個班斷正既
仲要食子彈人踩人
損失巨大
當初如果搞掂紅隧就走

希望大家諗下話人散水撚何嘗又唔係分化離間緊緊勇武同和你非
唔通見住前面成堆陷阱仲叫你衝先叫兄弟?
今次理大事件睇得出勇武同和理非覺悟都唔夠
所以唔好再講咩犧牲自己留守爭取公義
唯一需要留守既就係自己條命
留得青山在 遊行集會 和你塞 和你飛 你想做咩都得
大家記住係今次香港係長期抗爭
唔可以再用被捕作為前提黎行動

有鬼引中計
中大果次好彩散到
但防初一防唔到十五

千緊做得更好

散水撚 分化撚 fc撚 失敗撚 陣地撚
用依啲標籤同捉鬼無咩分別
後果咪搞到大家都唔信大家

今次理大冇鬼都輸
根本輸贏唔係在乎捉鬼
而係我哋要定義
咩叫輸咩叫贏
星期六入理大之前係咪諗住守？
陣地戰唔係最大問題
係嘅話守到就贏
但好可惜唔係
似乎係一時衝動

武器唔對等點會守到 請問軍師係邊個?
俾鬼引左去守城
圍你10日8日逼你投降
唔強行攻入去因為畫面唔好睇
過程再搵人美麗謊言呃氹 咁就捕獲幾百人
唔係鬼唔係中計就假

推
要汲取教訓

定義攬炒就唔好集咁多人去守城
玩快閃拖長之類發揮你地創意
依家真係大ダメージ

戰爭輸唔等於戰略輸
理大係輸得好慘 但同時令到我地弱者型象+港共無底線傳到全世界同香港人眼中
人權法都係因為咁快速通過
都令到港共近排用人民對人民既牌打唔出
民意都逆轉唔到

不過我唔會話開心 都唔會打飛機
因為場杖輸得好慘 所以我地先要繼續抗爭落去
如果唔係呢1000個手足用暴動罪換黎既野就會無哂

我認同
我依家鬥志真係好低好頹

話贏咗嗰啲人認為依家有條件同外國政府fight
始終都要靠外國政府做實事對付支共
前線要夠偉大犧牲小我完成大我
美中不足係黑警無強行攻入去再大肆捕殺
對家唔係笨

成千個告暴動。。。

BE WATER

五個月來第一個tactical loss
未埋單計數未必真係catastrophic既
分析下做錯乜立刻重新上路

的確係輸，但一日未死一日都可以繼續場運動

要保持理性 加上好嘅策略
因爲鬥武力總係處下風
中大都守唔到 理大點守
仲要打校外 更加不利/理虧
結果都守護唔到 反而搞到咁難睇：

不過百萬人就算捉咗一萬人 都仲有99%繼續爭取落去
和平啲政府更冇藉口

自己起底啦五毛
唔撚岩聽就五毛
我出撚過去洗唔撚洗cap放上黎先有權講野啊dllm

「你在明，我在暗，你邊夠我鬥？」
守陣地就都係明
點解會重覆中大嘅教訓？

咪傻啦
中大係因為啲狗唔攻
夜晚佢出水炮車手足咪又係一樣要節節後退

更何況中大只係一路對峙
如果佢封鎖吐露港斷絕物資進出，多路推進，或者出裝甲車、水炮車，甚或直升機空降校園中心(機動部隊全部受過空降訓練)
都一樣可以輕鬆攻入

所以中大係啲狗唔攻，唔係因為守得住
同樣佢哋依家要攻入Poly都唔係乜嘢難事

五毛講野真係九唔撚搭八架wo

冇得當初架啦
自己知定，be water

勇武怕一抖就跌左落林奠止暴制亂圈套
搞到自己停都唔想停

中大夠大好難大包圍
起碼都有啲祕道

紅隧就死嘅
手足就活嘅
你就算撤離左校園嘅話，黑警都冇可能長期進駐，等佢哋出咗去咪佔返囉

手足先係呢場搵到最珍貴嘅資產
手足唔被捕嘅話封多10次紅隧都仲得
唔爭在呢一個星期

究竟大家幾時先學會教訓
所有嘢入邊，手足嘅安全先至係最重要嘅考慮
呢個無關紅隧嘅戰略價值，因為手足嘅安全已經超越呢個考慮

大家做嘢之前要諗定退路
如果風險太大嘅話實在無謂去做

就等同於大家都識講解放軍落嚟嘅話就返屋企啦
唔通解放軍嚟到仲守住紅隧咩
黑警其實同解放軍一樣，武力差距太大，佢要強攻香港任何一個地方我唔信佢攻入
就算係機場，佢唔用tg一樣可以趕晒啲人走

最大獲出面有班小朋友思考比較單純
真係信呢d標簽

認同，唔係要搞分化，但呢個係沉重嘅教訓

咁你有冇諗過嗰日中大淨係係一條路對歭
夜晚佢出水炮車手足都要後退

如果佢嗰日執意要攻中大，係冇可能攻唔入
首先佢可以好似理大咁斷絕所有人丶物資進出
多路推進丶出裝甲車水炮車丶直升機空降校園中心(所有機動部隊都接受過空降訓練)
根本佢要強攻係一定攻得入，而且唔難攻
所以唔好再浪漫主義美化死守啦

認真諗下唔同可能性已經知道黑警真係要強攻嘅話根本檔唔住

失敗係勇武間士氣受損係事實 點都會互屌返一兩星期 諗下專心做休息撚定轉返個主導權去和理非 保存實力先喇

認同係輸
但你批評理大人既論點唔認同
守唔到就梗
同中大既分別除左地理原因
仲有個校長
理大完全冇人撐
只有自己人係入面孤軍作戰
問點解唔撤
因為撤唔到
係不得不守

係要檢討
但唔係淨係理大人要檢討
你後面個堆係分化

如果中大理大同時守望就唔會，CU散果下(唯獨散呢個動作咋)係成功，唔係叫你守一世，三五日齊上齊落都唔會搞到咁。後果就係POLY搞到做condom。

其實依家個狀況好似古羅馬坎尼會戰大敗後嘅時期
羅馬喺坎尼會戰大敗後，先明白被佢哋唾棄嘅前獨裁官費邊所用嘅策略“費邊戰術”：

費邊深知羅馬用兵不及迦太基戰神漢尼拔，所以拒絕同漢尼拔正面對戰，只係不斷攻擊漢尼拔嘅補給線

最後羅馬贏咗第二次布諾戰爭

經過埋土大敗之後，香城人是否好似羅馬人咁終於明白“散水戰術”嘅真意，理解村民根本冇能力同重步兵正面對戰，就係香城保衛戰成敗嘅決定性因素之一喇

認同 但係唔屌得 玻璃心

中大個校長，加埋前校長仲會理佢地，本身已經係奇跡
一路以黎都見到成個上層社會企喺老共果邊，仲幻想佢地會幫你真係你自己傻。

作為理大舊生，個校長潛到我其實連邊個係校長都唔知，幾個月來都冇上過水，你會幻想佢好似中大咁出黎救你？ 佢唔過黎帶路放popo入校園屠殺你當賺左啦

唉。

歷史總會重覆，區議會個日一定又有人吹雞圍邊度邊度，又話終極一戰，理大一役後朝早嗰d黎明行動比之前一個西鐵站有2/300手足幫手少左一半，令日天水圍目測100個手足左右

一早有人勸佢地撤啦⋯⋯完全包圍係好後期，奈何被人叫散水撚

根本係街亭之戰

錯，win 就已經一路守緊，
個晚停戰之後，唔駛三日就叫師生全部人快閃。
校長揾到有力人士中間做左好多野做兩邊下台階。

Be water 就係快閃，遊擊。 人地重裝來到就散，令對方不皮於奔命。
突然心雄變攻防守城
人地full gear 裝備
斷水斷電都可以仆街

大家手牽手一齊被捕一齊坐監不知幾浪漫！！

入邊根本得個兩三成係理大學生，都唔知成班入去傻守乜鳩野

中大一役之後基本上理大應該盡快撤咗再諗下一步。
不過當然係會畀人話散水撚失敗撚乜撚物撚。